{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sungshim-jeonju2.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성심 한옥 게스트하우스"
    },
    "text": "ソンシム韓屋ゲストハウスは全州に位置しており、お客様に様々な便益施設を提供しています。 ゲストハウスは全州韓屋村から5分の距離に位置しており、Donghak Peasant Revolution Memorial Hallからも近い距離にあります。 また、全州うちわ文化館、全州伝統酒博物館、太祖御真影博物館などの名所も近くにあります。 宿では全州ソリ文化館とGyeonggijeon Shrineを訪問することができます。 ソンシム韓屋ゲストハウスの客室にはやかんのような必要な設備が完備されており、個別バスルームにはシャワー設備、無料洗面用具、ヘアドライヤーなどが提供されています。 また、全客室にはエアコンと薄型TVが備えられており、快適な宿泊ができます。 ソンシム韓屋ゲストハウスの近くにはチェ·ミョンヒ文学館、Seunggwangjae、校洞アート美術館などの主要名所があります。 最適な場所で、お客様は周辺の名所を楽しむことができます。 また、最寄り空港は群山国際空港で約54kmの距離に位置しています。 チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前10時までです。 顧客は便利な時間に宿泊を開始し、出発することができます。 ソンシム韓屋ゲストハウスは全州の中心部から600mに位置しており、実際の移動距離は直線距離とは異なる場合があります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソンシム韓屋ゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソンシム韓屋ゲストハウスは全州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスはどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "ゲストハウスは様々な便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスは全州韓屋村からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ゲストハウスは全州韓屋村から5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスはDonghak Peasant Revolution Memorial Hallから近いですか？",
            "answer": "はい、ゲストハウスはDonghak Peasant Revolution Memorial Hallから近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ゲストハウスの近くには全州うちわ文化館、全州伝統酒博物館、太祖御真影博物館などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ゲストハウスの客室にはやかんのような必要な設備が完備されており、個別バスルームにはシャワー設備、無料洗面用具、ヘアドライヤーなどが提供されています。また、全客室にはエアコンと薄型TVが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの近くにはどのような主要名所がありますか？",
            "answer": "ゲストハウスの近くにはチェ・ミョンヒ文学館、Seunggwangjae、校洞アート美術館などの主要名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこに位置していますか？",
            "answer": "最寄りの空港は群山国際空港で、約54kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの位置は全州の中心部からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ゲストハウスは全州の中心部から600mに位置していますが、実際の移動距離は直線距離とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 555
    }
}